## 1
TODO
## 2
Я скачал к себе на компьютер докер-файл, затем сбилдил на основе этого файла образ. Далее я запустил этот образ, и вошёл в консоль внутри него. Проанализировав докер файл я выяснил, что происходит следующее: качается программа со стороннего ресурса, затем она запускается внутри контейнера. Запустив программу я увидел в консоли надпись "hello", но на самом деле на этом функционал данной программы не заканчивается. Я запустил wireshark, затем выполнил программу ещё раз и увидел, что было установленно интернет соединение и был произведён обмен пакетами. Wireshark показал, что данные пакетов были зашифрованы протоколом транспортного уровня tls. Чтобы расшифровать эти пакеты необходимы ключи шифрования, но они генерируются между программой и сервером, поэтому возникла проблема получить эти ключи, так как я не могу вмешаться в работу и первого, и второго. Поэтому необходимо проксировать соединение, то есть заставить программу устанавливать соединение с сервером через моего посредника, чтобы ключи генерировались не между приложением и сервером, а между посредником и сервером, а посредника уже контролирую я. В качестве посредника послужил mitmproxy. Внутри контейнера я установил прокси, затем в переменных средах указал proxy url от mitmproxy. Далее я указал, в какой файл нужно логировать ключи шифрования, занеся соответствующее значение в переменную среды ssl key log file. Затем я запустил wireshark и выполнил программу ещё раз. Потом в wireshark подключил файл с ключами и пакеты расшифровались. Результат был сохранён в **папку 2** в файл **response**.
## 3
TODO
## 4
TODO
